[SOS Alert] Google 默認「武漢肺炎」為中國病毒正式中文譯名

下圖為搜尋結果，當中只有武漢肺炎出現鮮明警告及支援連結

支共不願面對現實

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

咁都有得打飛機

AI演算法咋 等睇Google人手改

武漢肺炎

即刻search 多次

嗌開新型冠狀國家新型冠狀省新型冠狀肺炎